［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #140

估下skt幾時先會贏

羊仔 係羊仔呀

要打升降先好睇

二月賽程
星期日skt打afs
星期三打BBQ
下星期日打KSV
然後第一輪就差不多打完了

打BBq會反底
btw岩岩上bet睇skt對afs回水回好多

lm

春季賽真係包尾都wfc

希望summer 整整個top同jg

訓左無睇
SKT係咪又準備三運霸無死角?

如果Huni仲喺SKT，一定繼續做戰犯

見而家班Huni haters潛哂水冇聲出真係笑死

SKT低潮期喎
廢到準備爭第十

抵撚死啦
依家可以怪blank囉

有邊個仲想入垃圾隊
最好笑入到去仲要做狗又無光環，輸左俾人入數

贏左faker光環
輸左上野垃圾
邊個勁既上野想入去做狗？

早兩年都話入去博下睇下呃唔呃到個冠軍黎威威豬
依家點睇都唔似有機,勁既都唔會白痴到入去做狗啦

賭輸錢呀你

其實都要反省下 點解人地龍珠係lspl係執個khan嚟 你就執得個Thal

執邊個都無撚用,faker光環,嬴既佢輸既你,就算俾你執到khan入到去咪等變肥西咁

Khan 入 skt唔會見到佢玩riven

咁講真 而家thal都冇比人屌 最多你話佢頂唔順khan姐 但起碼都唔係早期爆線

Blank就真係牛下牛下

不嬲唔鍾意unlala

壓力太大喇，上路俾人鬧之外又年年俾人拎黎同馬雲比較，jg冇得打自己之外，中路死左就入你數，下路除左世界賽果時俾人屌到開花，其他時間都唔關佢事。即使中路玩得差，但都唔會俾人屌，又係屌上野 即係我入黎係預左俾人屌

未補曬尋晚三場game 但thal個tp

點解今年咁多強隊都墮馬?
skt rng ahq tsm hka

仲有G2

你確定頭兩隊之外都係強隊？

Rng 無uzi 班友無哂志氣 letme 又廢 rng 心態穩d根本入到決賽

mouse 入牛排隊嘢反而好似勁咗

vitality 粒肉丸中路勁到

證明上年係邊個問題了

mouse 鳩鳩下咁

Lm

拎khan同肥閪比
skt無比肥閪用過carry英？
肥閪玩carry輸就話係skt問題
又話咩skt成日放棄上路
剩係需要做狗嘅上路
事實就係肥閪對線普通
又成日大意比人gank死
做哂眼係人地野區比佢都唔諗下
再者佢carry英有幾勁呀？
人地khan蛇女魔鬥都出到打爆你
唔講佢係skt嘅表現啦
講係fnc玩carry英 仲要有埋愛英雷玫
3場剩係對線已經比smeb打爆
佢玩carry英時爆時唔爆
kkoma有唔比佢玩carry英？
wc打ssg第2場
拎隻打線英犽宿counter吶兒
結果對線輸cs
仲要skt中野駐上先叫贏返少少
拎隻打線counter都可以無優勢
會戰咪變對面吶兒有優勢囉
之後個個就拎中野幫完佢之後嘅cs數話佢贏緊cs贏緊線
比賽完仲比cuvee恥笑肥閪所謂嘅秘密武器
話對線完全唔覺得肥閪比到壓力佢
s7肥閪春季第一輪係打得好
個陣咪又係好多人吹奏佢
但佢之後愈打就愈差
比人屌係預料中事

Huni係對Khan, Smeb, Cuvee果D頂級上路先會爆姐, 但對大部份上路都冇問題, 世界賽有幾場都係佢單推冇阻到贏
Ulala就算比隻對線英佢都發揮唔到, 泰仔對勁上路一樣唔多掂...

不過呢幾場JG問題大過上路, Blank除左J4同豬女之外冇隻掂, Zaz用親都輸, 琴日隻Camille直頭睇到笑, 有下係JG比KhaZix捉, 招E諗住走佬但彈返轉頭真係笑左出黎, J4豬女Ban左寧願佢玩返唔啱Meta既酒桶同Reksai都好過咁

Bang其實係世界賽柒, 但今季冇乜問題, 唔明啲人仲屌佢做乜, 話對Jin Air果場AD少人500兵仲好笑, 你打淨人地2個大本, Sivir企大本塔底開技清兵, 3隊兵埋哂去, 反而SKT攻唔入淨係可以食下JG, 仲要齊左裝, 之後D兵數有乜用? 貪個數字好睇?

Faker更加係Carry, 成日話世界賽Karma果場佢失誤先輸, 又唔諗下佢果場中前期點帶風向, 上中下不停支援, 如果唔係Bang 2次團戰都射走AD已經贏返

今季對Jinair比人卡力斯單秒都冇計, 鬼叫攻唔入比JG齊裝咩, 果陣明顯係陣容問題, 成隊手短, 加上EZ後期輸出唔得, 對面沙皇Sivir但係大本前不停清兵, 去到90分鐘大家齊裝點都攻唔入咖啦, 其實Faker失誤多係因為佢唔Make Play成隊就冇突破點去贏,咁Make Play風險一定高嘅

老實講啦
我覺得thal都唔算差啦
可造之材
一定好過untaru

還好啦, 都係平平實實咁
反而AFS搵到個Kinn返黎真係幾有潛質, 用Gnar打爆Cuvee隻GP, 又單殺, 調返轉用GP打Gnar又輸得唔多

同意 呢位幾有潛力 同theshy差唔多

Untara實輸線

好想睇SKT打升降賽

想像唔到faker要打升降賽個樣

KSV上路CuVee在實況中透露他們冠軍造型的英雄

CuVee: 吶兒
Ambition: 嘉文四世
Haru: 伊澤瑞爾
Crown: 塔莉雅
Ruler: 剎雅
CoreJJ: 銳空

ez同嘉文 第2個冠軍skin

咁都得
其實想隻隻英都唔同多D
btw why noy Varus

其實有人話FAKER KARMA累輸咩
我記得個陣有人話佢扣閃

已經好快有人幫佢平反 佢係仲有幾秒先有閃 同 為左救bang先死

完全想像唔到Taliya 點樣出SSG skin
招Q Q D note7出黎

咁都要反省 你唔諗下lz前身沉左幾耐
打左咁耐先執到寶

唔講LZ，問下kkoma, 有kiin點解都唔買

去skt壓力大係真
但faker玩得差真係無比人屌?
s4,s5世界賽,s7msi佢無態咪一樣比人講
skt贏就光環比哂faker?
s5世界賽marin夠carry咪拎mvp囉
s6春季賽同msi咪係靠bang後期carry頂住
亦都係bang嘅巔峰時期
s7msi花生踢爆哂所有隊包括兵長
wolf花女銳空神開又係
咁都叫所有光環比哂faker
faker去到今時今日係靠以前操作名氣搵食?
唔好講s3咁遠啦 睇下pawn啦
s4冠軍pawn 個年係咁單殺faker成名
s5msi贏左之後就lpl化
s7返黎打lck直情係比人當狗撚
s7冠軍crown
s6世界賽表現好亮眼
直到s7春季賽仲可以差唔多同faker打到55波
結果s7夏季賽到世界賽變左clown
s7世界賽faker點舉重法唔多講啦
估唔到仲有人覺得skt有駐中呢樣嘢
無bengi就已經無駐中呢樣嘢
blank充其量只係守住faker個屎忽
屌你原來係faker後面行黎行去就叫做到嘢就叫駐中?
bengi可攻可守 blank就一味守守守
花生係一味攻 靠住自己重擊準就瘋狂入野
skt得faker贏到線 結果係得faker係會支援到
結果搞到花生入對面上路個邊野區次次同faker2打3
去對面下路野區就同faker2打4
去kz3條路都贏去邊gank首先就無限死
再者就係次次都係隊友支援快過對面
話今季faker跌watt又係好笑
之前贏rox又係靠faker雷茲跑3線gank
個場wolf都係躺贏
琴日又係faker隻卡薩丁跑線gank打出破口
jg根本無做過嘢 又輸龍又輸預視者
仲要3場都比對面用預視者推爆中路塔
做skt jg都幾好做 成朵溫室小花咁
又唔洗gank又唔洗開戰
又可以放哂龍同預視者
佢呢就負責落單比人捉去送死
野區唔夠對面jg打仲要叫中路幫佢守野區

有睇開聯賽既先會知faker都會雷
你搵個淨係睇世界賽甚至係淨係識skt faker既人一定係話其他人雷faker
可惜永遠都係嚟班人把嘴最賤

邊有人會永遠無失誤
老賽講bdd依家睇落近乎無失誤都係因為其他隊友夠勁
正所謂做多錯多 唔做唔錯
到隊友無咁carry/比人針對
bdd個種玩法就會露出破綻
因為佢唔敢冒險去carry隊友

小v做乜勁

Faker係勁 但多左失誤（一直都有）

相比之下 crown bdd 犯錯比較少

fofo真係依家Lms最強中路 亦係唯一一個世界級中路
我諗得佢可以同LCK d頂級中路打到55波

lms得兩個稱得上世界級 stitch同fofo

佢打到coon對線輸兩個閪
輸埋首塔 仲要輕鬆無壓力

bdd就係
crown真係唔算

jt都唔夠j4咖喱佬組合打

呢個巴龍戰可以打幾耐

究竟fofo要舉重舉幾耐...
隻sup有閃唔L禁
隻jg擋唔到招r
成隊都係度賣笑...

f字頭既命運

成隊出黎賣笑

fofo屌壓100兵都冇用 神隊友

臭嘴V真係得啖笑

cls 係咁比人強姦

難怪toyz放得咁爽快

勁係勁
不過我覺得似froggen, bjergsen嗰啲咋喎

冇左呢件垃圾可以安心支持GREX

Lms而家可以係邊度睇精華

FOFO做乜野

fofo都做埋戰犯

最強聯盟

youtube應該有 非官方

MAPLE 蛇蛇

小V 又要嘴SUP

打到心灰意冷

GREX排毒成功

話唔埋嘴哂成隊

玩乜鬼karma 當自己隻ad真係好勁咩

咁上年小V真係比人吹到爆既

都係吹佢啲call啫

人地一隻布朗姆
破解哂JT 成個陣啦 後期團戰

想問台灣分析台係咪又三票JT

佢地兩個係世界賽既表現證明佢地係LMS一流 但未去到世界級水準

佢帶小V黎㗎

成班燈神

而家等睇埋FW實力就大致上估到排名了

G rex

睇返FW輸過一場BO比AFR

JT 打邊隊
唔知周杰倫見到自己隊野咁耐以黎都出唔到國有咩感受

開季前吹到好大
原來成班都水貨

hka都好大添

數一數二

唔好睇少我地gemini
打完世界賽之後進步咗好多

數一數二廢d定breaker廢d

BLG
巴龍場會戰 AJ

見到眼唔拆
breaker

btw 巴打幾時找數

呢波JT幾好

BO3正常人都投JT

FOFO 31分鐘400CS

今日lms有咩睇

鍾共點評完LMS 請問HKA排第幾

佢地而家係咪訓緊街?

打機未

ok

epic帶哂成場風向

睇LMS真係好傷眼
個個都唔知自己做緊乜
賽評又垃圾
都係有胎屎隊野先再睇

+++ la

就咁pawn?

岩呀

係街，jt贏左？

lms faker fofo

EDG輸左鋪比VG

要點撚打先會輸比VG
放左件乜乜7出黎?

冇 上路都比人爆
vg 上路出番loooog

有無人打機

ing la

原來easynoob沙王
抵佢地贏

玩完呢場加你

關乜事
係edg on9唔知對面食左條巴龍

VG 0W4L

唔怕Khan一樣既對手 只怕Blank一般的隊友
笑撚死

睇比賽睇到5GB用撚哂
搞到要續約+多68蚊唔使比人限速

有沒巴打玩韓服

why not wifi

搭緊車行緊路無wifi
成日都唔係屋企

fk u skt

得5GB仲睇咁多比賽
+68 係咪電訊數碼

係呀,幾抵呀
16X 4G任用算係咁啦

17

又話m17 有2部跑車?

跑車比史迪仔搞到壞左

究竟HKA同AHQ有幾廢

breeze咁平ahq唔買黎做後備
留LBB

點解skt輸到咁
Faker仲有心情成日開live打機

得開live打機可以屠爆隊友

唔係簽左要開live咩

CLS

慘 連敗都要出嚟俾人公開處刑

應該係
佢地成班都好歡樂

M17 隻JG 越打越差
跑車價

倒錢落海

BLANK幾時開

暫時外援得G REX未有伏

以前夾過 應該差極有限既

fw果兩隻好差咩
btw stitch都好難伏

電狗打得一場 打多2場先知

FW由頭到尾都係得一個韓仔

Skt 係咪自暴自棄mode
日日開台

點解FAKER個LIVE呢排都無翻譯?

新jg 點都冇karsa咁勁啦

夜D睇下EU

karsa而家都自身難保

又差唔多夠鐘睇EULCS，雖然好悶

唔睇

巴徳輔助好似好難用 有冇人有心得

善用D牆

中期走線 （可以先A後q確保命中）

Q技個控好有用 連埋被動打幾高傷

原來呢度好多高手
利申金牌仔被屌打

你喎

彈性金牌都當金牌啊

我銅…

周圍汁野就得 下路線可以棄

一個越打越有
一個越打越沉

hans sama!!

maxlore

Rekkles

原來琴日係你，我都唔知

招大點用？

幫唔到AD會被人嘴

唔撚係掛

DARDOCH: I AM TROLLING SORRY..

屌你老母?
呢個真係DARDOCH黎咖咩

肥西D威力

打完10場彈性積分得銀係咪廢 同埋點解有人話彈性積分唔算rank

係台服黎講其實無番鑽1-2都算廢

Ok 我新手

可以多排既就無咁講個人carry能力

Peanut今日生日

今晚有數一數二睇

Huni真係全場MVP 暫時佢應該算係全世界最強Top

一定大把女fans同佢慶祝

送上門

不了

KHAN先係

Huni只係Na最強top

不如下個po改po名
賽事後面加埋約戰?

得pawn哥係咁

我估當年走fnc都係reignover既決定

覺得FW會輸

約咩呀
約炮吧

你個廢jer 玩美服

台服俾人封左

毒撚唔敢俾人知自己個ac

btw Na 200+ ping 點玩

我味照拎個ac俾人笑

淨係玩ng都可以接受

有咩所謂

我個台服ac名真係勁中二病

DEFT BB 豬豬

呢個post咁gay既 ...
btw公園薰巴打幾時比skin

金赫奎我老公

仆街仔追數

星期一會比你地每人140點架喇

改埋名

垃圾SKT
我會成為SKT最大既HATER

屌 原來你改左名

識買一定all in skt對家

薰薰做咩改名

想燈到skt變返正常

話事話
個位三連霸cool肥係邊

Bang係咪話要MSI 3連霸

覺得依加成隊入面冇一個性格適合做隊長，唯一比較適合既wolf又成日俾人換嚟換去

無左26x3既錢
我都會改名啦
所以好似我咁賭ahq出線咪算
有d意思又唔會輸

一諗到個活動有平同埋有140點去買就開心仔
決定支持skt後上奪冠!

你係AHQ世界冠軍

有冇人知G2嗰2個韓仔去左邊
有冇巴嚟kr ser爬

馬份好kda player

好似孫高迪咁用炮娘insec bomb開戰咁好無

非黑即白到

Trick係bbq
Expect唔知

無ac無實力
留係台服做嘴炮狗算了

kda player先係人生態度

一個adc打團可以點

聽日先有SKT

5 ban jg

買定afs

不過依加買skt賠率仲高

Raise好勁架咩 要咁樣針住佢嚟ban

Khan又要表演啦

係喎 今日韓文台有madlife客串

佢係塔底打人好鬼勁 係咁抽水

打2路

我宣佈KZ先係LCK最勁嗰隊, KSV fanboy收皮啦

KT都未出聲

支持番SKT啦

KT係最搞笑姐

JG輸成50CS

其實Peanut嚟咗KZ Cuzz就長期後備都幾慘

全世界幫佢反野

Baron一出黎就死左

下場好過

KSV LOSE THIS

LCK三巨頭依家都係K字頭真係好煩

Flashes LUL

隻牛太廢

壓到痴撚線

計埋KT? ...

KT宜家唔勁咩

Standings
1. Kingzone DragonXlogo std.png Kingzone DragonX 4-1 (8-2) +6pts
2. KSV eSportslogo std.png KSV eSports 4-1 (8-3) +5pts
2. KTRolsterLogo std.png KT Rolster 4-1 (9-4) +5pts

唔小心copy埋個.png添

唔通計tsm咩

對面已經pick左布老母都仲簡ornn 又放杰西

KZ場場半粒鐘就完

剝光豬仲要差d perfect game

唔係kt 唔通skt咩

差距太大就會唔知揀邊個做MVP

LCK 搞笑三巨頭
1. SKT
2. KT
3. Blank

成日見到馬份嗰戰績好靚

通常呢啲情況就會揀Sup做MVP

2倍幾 買得過

其中一個無態另一個都可以補上
佢2個上限都係高 係睇臨場狀態會唔會爆炸姐

輸硬啦SKT 差在2:0定2:1
MVP都打輸，對隊垃圾唔洗有期望啦

Cuzz打得好過peanut 其實
係出國大賽經驗少姐

如果前日blank打成咁既鳩樣kkoma都仲係俾佢出 我會懷疑佢係咪kkoma個私生仔

之後得番wolf同另外新人jg揀

出新人jg都冇咁嬲 新人有免死金牌 但你blank真係

blank s6世界賽都係倒米多

froggen

笑死

KZ智商壓制

1lv 反野

靚仔真係好, 咁多女仔同佢慶祝

玩完

GG
熄youtube畫埋張圖等收工

Froggen

始終都係Huni隻GP勁啲

求Konpoo個新人Jg嘅心理陰影面積

froggen去左南泡做乜9

日日係到吹奏huni會唔會太有恆心

練習 好似係

咁GP吹奏都合理
吹奏Gnar就話姐

huni世界第一上單
排Marin都唔排佢

排cuvee
樹人慎卡密兒凱能gnar 鬥士坦克都掂

喺街睇唔到 想問吓留上無啦啦講Froggen做咩？

佢去左睇LCK

出現咗喺直播台？

鏡頭影到佢咁

明白 唔該你

睇到1X分鍾去左整三文治,返到黎未食就完撚左屌

留名睇聽日五連敗

牛扒同karsa真係天與地

送skin個位人兄仲開唔開盤

我估SKT2:1贏AFS

直接pm個code比我就ok了
呢幾日都未必on

佢今次都冇野送 LM都冇用

岩呀
今次都無開

開多次ok?

Lm 等睇燈中

skt輸送3個skin

有冇人睇數一數二打電狗

丁可可!

留名

上次話咁快就抽完

好傷心

客觀分析，睇咗咁多場發覺KSV根本只係虛火，今場對BBQ應該輸

出GEAR

大佬

又燈

海洋之燈

唔係燈，老實講，連KDM都打輸，KSV下限應該真係幾低

都唔知買個老餅黎做咩

唔係輸比SKT咪得

唔好忘記KDM>SKT

出得安掌門唔係會輸比bbq吓話

跟機 送隻眼都好

好快啲到聽日又有得睇SKT輸

3港仔

輸kdm果日明明係因為ambition病左迫住出haru 咁又虛火 點都好過依加N連敗既果D隊啦

最雷就係個台仔

你確定tsm打得贏kdm?

KSV we trust

雷文

要秀了

唔講技術我鍾意HKA個陣多D

又有得睇數一數二
希望佢有進步

LMS 最強AD 送出首殺

見到BBQ就好想食炸雞 但聽聞BBQ香港分店D炸雞唔好食

笑死人

bbq打得幾好 不過ksv營運勁太多

lm take skin

今場唔關germany事喇掛

RNG又輸

KSV最撚鍾意玩巴龍區插哂真眼清哂視野
通常JG係坦嘅就會行先插眼
之後就會單捉佢
殺到佢就free巴龍
通常都捉到

出邊個都頂唔住
搵返FIREFOX啦

要等UZI 返黎救

尿狼排毒成功

diu個garena live lag到我要睇144p
cls用緊屋企個wifi都係咁
好心咁垃圾就俾番youtube直播啦diu

佢仲係到

唔係辭咗職咩
我見BP都唔同咗人

karsa

我720P好撚順喎

1080P都好順

hka又豬一場？

AFR都勁過HKA

EZ2件 克黎1件都未有

JG伏伏地

尿狼一個rider kick 踢左最大炸彈mmd 去後備

但最大炸彈 mmd 已經踢左去後排，已經排毒成功

fw超多紅眼

升左職
依家bp個個係heart
打世界賽個陣已經係到

真眼聯盟—KSV

GEAR

HKA真係出黎搞笑

睇黎FW個JG 都係伏伏地

今年世界賽na eu 大洗牌

hka跟住skt沉
唔怪得hka fb page成日po skt d野

數一數二 係香港人？

KSV

台

hka 以為fw 會俾mmd 打正選位

咪傻啦

fw上次打升降賽霸主 afr 第二局就係換mmd上場,即刻輸到爆廠

Bbq

bbq呢個配合

岩架啦，拉埋三叔一齊祭旗

佢打緊榜尾HKA咋wo

bbq
crazy換左amibition
kogmaw打撚晒全世界

HKA 0-4

好波

Bbq條bot幾穩吓

唔好燈住

神牛

fw第一輪打升降賽霸主afr 第二局出mmd 就輸得好樣衰

LMS 主播 10K = 10萬

講撚左Gohst幾勁

好似係PTT黎 10K=10萬

其實上路都幾勁
不過韓仔其他上路太亮眼
btw ignar

HKA下路崩得太快

上年個JG廢撚到痴線

3線頂級

unififed去到差唔多25分鍾就GG先出到分叉箭
今場唔太關數一數二事

unififed前面送頭俾EZ

丁可可而家應該屌耿數一數二同fw唔出mmd讓賽

FW 閃都冇交就拎到首殺

cuvee隻gp係咪3巨頭入面最廢

推返上嚟先，專業客觀分析俾人當係燈

今場最大戰犯就一定係佢架喇
然後就到隻SHEN
佢D大同埋taunt命中都唔太好

BBQ

佢識Gp架咩屌

話哂ignar上年嗰隊差d打到skt 8強出局
唔係wolf嗰下虛弱

GEAR 真係傻仔 仲返去HKA

丁可可:操你媽電狼，不是說好 要讓mmd上場 讓我們拿一場勝場?

比人慢慢爆塔

Q肥我覺得佢坦同埋鬥士都勁
但坦係最強,鬥士係中上未到最TOP果個TIER

邊撚個丁可可

返得太遲

上年返就威啦

fw 兩大毒瘤(mmd,牛排)係齊度

去GREX 跟TOYZ咪幾好

佢今日幾次兜到冇視野嘅位make play

FW 4Ban 上路咁respect riris

cuvee除左gnar kennen poppy同嗰2個同lv
其他d英全部都唔夠smeb khan勁

生可可先岩

電狗第二局唔好又出mmd

牛排今日先KO JDG

今年入Grex真係唔錯 勁過Candy啦佢

卡蜜兒呢

係咪笑話黎

ahq 點解唔用chawy換gear

吹到勁過candy又大左d wo

chawy仲廢撚過佢

佢最勁果隻反而唔講

可能閪同蟹老板鐘意

點勁都冇用 係HKA就係

Candy邊度勁 有眼都直接比人捉死

candy隻雷茲 可以唔怕蛇女

$$$$$$

冇咩可能唔中意 上年先專登同佢拍個節目 佢煮野比老豆老母食

牛排隊RW風生水起喎

BBQ都咁勁
SKT真係唔洗諗之後仲有得贏

TOYZ果邊唔會低得去邊啦

卡密兒 樹人 科加斯 特郎德 克雷德

依家嘅gear都係睇落同candy差唔多咋
唔覺佢明顯勁過candy

grex買個翻譯都30萬啦

agreee用syndra打爆蛇女

差唔多都夠 起碼隊野多個香港人
之前TOYZ仲話佢點都唔返HKA

可能係toyz幫佢抬價咋

數一數二2.1K 第一AD 2.9K

smeb 真人扮樹人勁啲
人英合一

失業無人搵..點都去架啦 ahq要wako都唔要gear 奇怪左d

$$

個期佢開直播好多活動

兩個唔好再係返一齊就好

鍾共次次串完人都柒
btw lms呢個開局同上季都幾似

Candy上場雷茲幾勁喎，一個引4個，再殺兩個carry
至少好過以前

又係有一隊發晒癲全勝

HKA世界第一

無知一問 邊個叫數一數二 同埋想知由來

同一隊

講真 Hka潛力仲好大既其實 上年咪又係最尾換完JG跟住黎料

放自己隊正常嘅
係全敗肉酸左少少啫

鐘生話佢個jungler數一數二勁
咪叫佢數一數二

hka又黎換人逆襲?

rng姿勢！

阿貴定gemini

上季都仲話有私家雞FB
今季hka

我唔信，
個AD勁咁多

Skt贏先定hka贏先？

HKA學人玩雷文 你有冇KHAN咁勁呀

SKT 又唔係全敗

無限換人唔荒冇潛力
不過今季冇二隊俾佢揀卒

小亮夠有

唔勁就唔可以玩? 揀出黎等大家笑下都好

mmd隻雷玟幾勁

你係咪忘記左今季有lms升降賽霸主 Afro

上年搵左既人腳今季其實仲夠做

ksv換haru
睇黎今場會係苦戰

出Haru玩鬥士的確勁過Ambition

點解hka唔比入住既?租左定買左 唔比人入住咁on9?

又可以返去打升降賽

想上lms啊?問過我先啦

GG man

台灣=戇鳩

租左

冇咗waker頂唔住啦

RIOT唔整動畫電影真係蹝晒
ANNIE條片好撚癲

ignar機械人

機械人

暴雪夠係

afro 永遠的lms守門神

我大MMD

三大電影公司

ubi,暴雪,riot

MMD

MMD來了

我估出MMD 一樣屈住HKA黎打

再來一個

出MMD
咁都嬴唔到HKA可以解散

仲好意思話咩三巨頭, KSV咁嘅狀態都唔知入唔入到Playoffs

國際禮儀 讓賽

Freesm

又可以睇宇宙第一上路

講緊LCK

讓賽！

有冇人知月黑依家去左邊 上季做mmd sub

唔係fw訓練生咩

TABE 咁撚開心

Crown仔個樣

我地已經冇野可以輸了

tabe要作法

冇BAN佢想出既英

mmd?

TP 機械人 好變態

Clown LUL

tabe:mmd 出場，冇ban 英，爽!!!

想佢點呀KSV hater

逼到crown咁快出水銀

打垃圾HKA MMD夠做啦

同意

SUPER KT 第10未呀屌

咪忘記fw 打升降賽霸主 afro 第二局就係出mmd,結果輸得勁樣衰

HKA 三法書

如果出mmd都贏，hka真係柒到想死

其實唔難

連afro 都不如

ignar比人bait到

嘩HKA往洞打. 如果上路唔穿就食得屎

拉中!

痴撚線ingar

成隻ez蒸發左

mmd>>數一數二

germany

宇宙第一上單

咁多火龍

下路狗男女 真係勁

corejj咁都唔洗死

IGNAR同隻GNAR

又神拉

ksv啲人真係好識走佬

IgNar呢下

數一數二上季打成點？

咁都換到clown

feel到 mmd同下路不和
一出mmd 下路輸線 亂交金人

ignar 留係BBQ真係浪費青春

mmd carry

三火龍點睇

可以一戰

Hka 得返下路有睇頭

真心覺得gear on9，兩年前睇佢比賽係幾有潛力但無經驗，咁樣on99 哂咗兩年，又返返去隊垃圾到

Haru傻左

義工

一年唔比賽真係差好遠 , 完全冇個種狀態

勁到...

Ignar真係好勁

ignar勁撚到

KSV = 虛火 confirmed LUL

ignar 玩呢d 英真係幾勁

夠羸TSM

ignar真係好勁

D拉靚到

人地就國內龍 , 國外蟲

ssg 就掉番轉 , 國內一般般 , 但兩年wc 都打得好好

估唔到BBQ幾好睇

我今日神預測

痴撚線團戰

最型係可以將三巨頭打到3-0

上年春夏都頭3
而家都頭3名 邊叫國內一般般

有冇人覺得
其實HKA隻SUP KAIWING幾勁

睇到堆拉睇到濕哂

死臭G

gear 同數一數二真係..

同數一數二一隊我比個FAKER你都冇用啦

拉撚完未呀屌

不嬲都覺佢勁
以前睇佢開台學野

我係呀 我係臭雞

磁石咋

上年春夏季playoff 輸得太核突

所謂頭四巨頭 , 個個都唔睇好佢

不過wc 佢地真係屈機

佢係隊數一數二
都玩到咁真係算唔錯

maple隻沙皇真係好癲

HKA連勝幾多場細BO

tabe

感謝hka為大家帶黎笑話

BP完左買個譚仔返屋企食
買完返黎就GG左
BTW RNG出姿態TOP,睇下點先

afro 勁過hka

其實係靠skt搞掂rng
講真打落 ssg應該仲係會輸rng
同埋冠軍戰bang真係太伏
打uzi個陣都未去到咁樣自爆

廢得都好誇張下

又係時候bin c

講團隊配合lck入面一定係ksv最勁

數一數二好勁

MMD都屌打

我覺得bbq 會輸

燈！

btw
Gear返HKA係因為得佢比約
仲未計LMS本身最唔缺mid
比你係ahq你簽個弱隊carry Wako定係成季無打比賽既Gear做正選先
HKA都先出Chawy先啦

雖然我係Gear fans

唔係燈 , 純粹因為呢個版團戰有得打就有無限可能

HKA幾時踢左個廢物台狗JG

bbq

鍾共對數一數二個耐性都好大

佢果種廢唔講得笑

場場4打6 點打

真
Grex可能比隻laba佢都好過佢

雖然無可能

今季命中率過90%

去強國買返無法避免返黎仲好啦
4HK+1泡

你個名

rng又輸

海洋之心=燈神 confirmed LUL

LUL

阿貴jg都勁過數一數二
你搵返丁特可能仲有d睇頭

話說隔離LPL
皇族又輸 已經四連敗

今年D强隊炒哂車
SKT RNG TSM

又放哂啲火龍

歷史係不斷重複

KSV第一場玩唔掂
第二場險勝
第三趁輕鬆GG

事實only

laba 打會戰幾勁
但係前期好撚廢

至從mmd 之後 , 已經唔係好信lms d 人話揾唔到人之類

仲有G2 HKA

FNC also

皇冠哥個樣咩事

壓力大

根本係勁過 上年一換成隊打到曉飛

你今晚試下收聲唔好睇TSM
可能我TSM會復活

牙貴好過佢果下已經覺得佢好廢
從來唔怪佢衰重擊
先打得幾個

LMS咁既人工
LOCAL勁既一係代打一係就當興趣
邊個會當全職pro gamer

出撚左6次啦 嬴得1場 大大隻紅字出黎柒

其實一定有
可能係無機會
你睇下mad team Liang幾勁

bbq除左ignar冇個識做突破
呢隊野mid top有d廢 對比前列嗰幾隊
有好多chance開戰都唔敢開

實有人玩開防守型jg既
上年RG就一套戰術

第二隊唔敢講 , hka 同17 真係唔可以用冇錢呢個原因話揾唔到人

1場意思係bo3之中 1場

贏好似輸咁

on9仔第一場lms邊個出先

成場睇ignar係到開頭盔飄移

17 Move都有過幾場
覺得佢地無Grex勁既原因係因為溝通問題

好多下靠佢做突破

佢前期死兩次 個樣真係好唔開心
好心痛

hka果到係咪已經打哂bo3

HKA就算啦
G2見佢今個同上個星期都有赢到少少 所以冇計
但係RNG SKT真係唔知做咩

TSM應該會Keep住進步
睇定D先

屌 打廢隊都輸一場

ok
btw gear > chawy no doubt

G rex ?

輸左啦

你肯定係一場

對chawy好失望
由S7 WC廢到而家
以前都仲支持佢取代西
而家真係快撚D退休吧啦

佢依家咁諗姐 知佢輸KDM

陣間BBQ贏埋G3就好笑

除左syndra冇隻掂
但上年用呢隻比skt c9反cup

冇可能 , 今季過90%命中既我

可以好肯定ksv sure win

BBQ 加油

下場可能出雷歐娜

除左機械人 其他人根本無手段開到
而且ksv出哂名係團隊配合勁
單講個人實力唔覺今場cuvee同crown嬴對面

仲諗住睇一場hka點輸
咁撚快玩完

skt果場end唔到game無計
呢場非戰之罪
對c9就食撚屎

無ignar真係落去同skt爭護級

你本身個名係咪冇垃圾兩個字

其實世界賽MSF都係靠IgNar差d就打走skt

yes
希望唔洗改做廢物

HANS SAMA >>>>>>> SSG第6人100崩

IgNar咁勁

琴日Hans先用隻Kog反cup完FNC

例如話kt今季冇得輸然後第一日就輸左？

咁我又無話只係佢一個人carry

條女好淫

其實上年SSG贏都係靠藍仔發功

今季除左kt 第一場 , 其他都中晒

今年搞咩轉左運

認真分析討論 + 理性思考

鬼咩 睇埋先

已經唔係大家識既宅藍

我真係好記得上年SUMMER
AFS對唔知邊隊
藍神一燈,果一邊就屌打
再燈就轉風向
仲準過天文台

大家睇清楚ksv 點嬴啦

買樓夢碎了

留名KSV輸波

係咪全部估哂ksv kz kt嬴?

同埋skt輸

G持BBQ ignarBB

明明上星期JAG vs SKT嗰場 game3去到某個位佢話SKT冇得輸 跟住我話佢咁燈法姐係JAG會贏 佢仲話你估真係神燈咩現實啲啦 最後

冇可能 , 大領先俾人反cap

係本身實力同士氣bbq 都輸晒 , 冇得打

下下估哂大熱個邊 唔怪得咁準啦

屌 , 仲好講skt , 94 分鍾個場嚇到我鳩縮

諗定估錯有咩藉口未

但佢既好兄弟海洋之燈依舊燈

Haru 三場MVP都係rengar都唔ban

TSM唔知會唔會燈到連playoff都無得打

海燈話KSV輸架喎
世紀大戰

除左cuvee 急屎應該好難錯

好記得果場諗住睇完就訓去跑步
點知完極都完唔到少左幾多時間訓
唔係薰哥真係反skt

買即場先

燈撚足我大TSM咁多場
跟佢學下野啦

假波唔計

我唔係燈 , 有分析過

好耐無見過cuvee比賽用camille

又出NID BBQ可以

都話左

KSV只要封鎖到BBQ條下路就會輕鬆贏

我開始淆今場cuvee真係比人針死

Cuvee 撚手英
霖起某SKT JG

hka 笑撚死人咩
個ad快d學好d英文去na 強國搵食算la

仲記得果晚追尾班車返屋企 上車開嚟睇好似仲未打完

希望BBQ唔洗比人踢撚死

真係以為係第一AD咩

cuvee camille上年真係幾勁
咩人都撚

NA TSM打邊隊

我想ksv 輸

一萬個放心 , cuvee 抗壓當食飯啦

今晚打傻hi呀

mmd 都贏HKA

bbq 下路睇黎食得屎

食得屎?

當我冇講過

90%準確度

KSV上場險勝，今場唔會咁好彩

ksv sure win

講完呢句又轉風向
果然係藍神

藍神

藍神LUL

藍神 真理之神

咪燈啦 我要bbq贏

定d 黎 , haru 大把貨

cuvee 仲要怒霍吶兒

camille肥起無眼睇

踢撚死人咩

有賭外圍就all in ksv , 明益你

Clown 🤡 LUL

好似唔知WC前有條外圍 link 而家搵唔翻

隻卡蜜兒同雷葛爾咁樣 , 想輸都好難

agger

all in 左bbq

屌 , 岩岩先賺完兩條木咀 , 即刻同我一齊死

點解會咁架

呢下bait勁靚

藍神既燈係秒轉風向

In 藍神 we trust

上樓不是夢

上年藍神先話kt30ssg

唉

KT今年得到藍神祝福
睇路

藍神話SSG冇希望結果拎冠軍

定少少 , ksv 後期個陣根本冇得窮 , 前中期平手就ok

振作

姐係你燈緊佢地前中期爆炸?

本身都有機 但比你咁講一講就

前期已過 , 都係平手je

大家可以柯煙BBQ

客觀分析：上場CuVee用樹人hard cc Ghost先贏到最後個fight，今場用Camille，仲要肥唔起，teamfight肯定一打就散

卡蜜兒咁樣叫發育得好好啦

hka 點解可以廢成咁

食埋巴龍 , 穩了

藍神睇緊嘅game係主堡未爆嗰刻都未知邊隊贏

有冇知如果zoe r緊俾馬哈r既話會點?.?

會返去 繼續定住

成班痴撚線追住haru黎屌

ksv 咁都輸 , 我即刻場場all in skt

今場已經有

KSV開始後勁不繼

4個閃

3個sorr

bbq 冇晒閃下波團戰唔洗打

海洋之燈>藍神

屌燈死左我隻炸雞

準到

又中一場

Zoe好好玩

crown好似開始識玩zoe

上次第一場

IgNar最後連擋都唔幫喇

只可可講Zoe真係狗角嚟 …

佢地係咪訓練逆境反CUP既能力
連續都係第2場就輸開始逆轉

你個樣完全唔enjoy

Clown用狗角先險勝過唔過到自己良心

如果佢係比狗角打爆先至開始pick狗角架

而家KSV無左佢之前拎WC果陣既霸氣
直從佢地輸左比KDM之後

呢個真 我覺得同安掌門比人針對ban得太緊要有關

我FEEL到聽日將會係SKT覺醒之日

Thx 燈
SKT三連霸無死角

話說SKT第一輪仲有邊幾隊未打

KSV AFS KDM???

三隊無一隊睇落一定贏wor

贏到一場都偷笑啦

就直落贏哂依3隊

難D

打逆境波黎講 KSV無得輸 （eg ssg vs kt g3)

問題係skt 會打到ksv 逆風咩

Hka 4連敗
數一數二

出Blank Zac實可以

TSM Academy 已經輕取Golden Guardians Academy

聽朝LCS TSM vs GG應該無咩懸念

yes, tsm lose hard

買定GG先

可以訓身傻hai

對GG都輸就執柒啦
不過有海神加持
都係唔好講得咁死

好心傻Hai技術咁唔全面就退休啦，我覺得佢轉做教練仲好

佢champion pool好細，變相局限咗團隊戰略，仲要場場爆線

康Sir完勝被TL放逐嘅Loulo

雖然唔鍾意而家嘅TSM 但真係難啲輸GGS

而家仲玩全美班

叫宅藍講句

TSM贏鳩緊
都咪話唔驚

今日先又中

呢季我冇得輸

快d支持KT同Lz 咁SSG就可以再奪一冠

屌你老母！無可能既事

vitality 勁撚到

tsm對echo fox 10k lead 都throw得，傻hai分分鐘贏添

其實今日BBQ打得幾好
Ignar機器人真係好勁

三上有無睇eu? vitality 粒肉丸中路

不了

dardoch

肥西

Fenix 定froggen

Fenix

RO > DARDOCH

講完

比番個PEANUT HUNI都唔夠打 ADRIAN

啱啱起身 ，一陣TSM go go go

點解CLG會贏到ECHO FOX

JUST CLG THINGS
羅賓漢黎，劫富濟貧

又可以睇TSM賣笑

TSM TSM

Tl勁撚到 都唔知點解tsm可以輸比fly

Take on GG
打爆傻Hai

好有skt打mvp既味道

試下唔好侮辱lck

除左contactz之外都冇人有lcs水準

頭兩個星期仲係磨合階段其實好正常

打緊LCS點冇LCS水準， ⋯⋯

布老母呢個pick好靚，counter哂Varus, Corki, Gnar

戇鳩HAI
唉屌如果TSM連GGS都可以輸真係可以潛落地底

TSM輸我切

好難喎

對線期開始輸都輸左八成
費鳩事睇，浪費時間

lorlo

垃圾hai 千年毒瘤

FATT開波戇鳩左兩次己經夠

GGS=SOLO Q見人玩得勁就跟風跟住玩得超柒果啲人

走數啦一定

契約仔都唔知做緊乜
得上路叫打緊

Ggs 0-5

Zven仲懶型插袋

合約仔：得上路叫有啲機，其他自動輸線，點撚打

佢啲gank好柒喎，仲好意思怪人

有啲係焗住去啦
淨係中路果下
明明合約仔己經柒GANK，HAI繼續上，結果一齊死

今年kt 春夏是但一冠冇懸念 , 差在seed 幾去wc

特別skt 食左屎 , 而kr 又有三張飛

根本同上年爭餐死係兩回事

有一下係同意
見到個名就......

如果打得贏lz我就信你

Zoe真係狗角 傻西都玩得勁

啱呀, 尋日Clown都係用Zoe呢隻狗先贏到BBQ

證明你都有理性既一面

SKT1-5

成隊收咁高人工打第尾

Blank

得faker一個人工高啫

Bang呢

我隊TSM已經起飛, 唔知SKT仲要沉幾耐

TSM之後打後都輸啦

tsm就算吧啦

今日SKT上路都肯定俾人強姦啦
唔洗睇了

上年skt打afs都唔係穩食啦

其實上年afs 係資格賽打到 ssg 2:3

相反舊年既強隊都一一以0:3 不敵ssg

今日等睇blank carry

輸果兩場出haru

上年出得AMBITION 都好難會輸

blank個樣

TSM fans 真係對面一柒就笑得勁大聲

打隊包尾都可以高潮

今日kt贏2:0 afs贏2:0
錯左我阿媽就唔係女人

OLLEH FB抽埋HKA水

你阿媽係唔係女人冇用 要玩應該抽獎先啱

睇PawN子輕鬆贏啦

我唔好似阿薰咁有大把skin抽⋯⋯

又害自己阿媽

skt2-1 kt2-0 個人預測
睇盤skt反底
skt輸派自選skin

留名睇下一位連燈仔

搵人燈埋呢兩局

KZ vs KT
KT vs KSV
請出招

又有skin抽

自選 910

me要魔法少女ez

求求奇奇要個910算

好，我要新年SKIN

玩狗英

佢地唔ban咪pick囉

皇冠話zoe唔好用

Rox pick狗英喎

dandy

dandy係咪想睇KT點輸

係街無睇
做咩

dandy探班

daddy

船長綠跳係咩玩法

SMEB 差D 1打2

其實DADE死左去邊???

Pawn差d又送

定D黎 而家唔送轉頭都送

looper都係失蹤人口

岩岩睇番HIGHLIGHT TL VS FLY
原來14分鐘
大CHING 下路 雙殺 野龜果到
按完金身, OUTPLAY晒對面, 想等青娃救
但OLLEH 吞佐隻小兵,救唔撚到大CHING

低級失誤

我地KT又輕取

Deft

我地Deft又唔知做咩死左

score隻扎克又唔洗死

照顧番觀眾 太一面倒唔好睇

kz真係狗既

唔貪心 要隻眼skin夠

LM

仲FF SKT翻身

送表情得唔得

我唔用skin

LMLM

差唔多睇過哂全世界最勁嗰幾個Top用GP (e.g. Smeb, CuVee, Khan, Huni 同康Sir)

始終都係肥西嗰隻最勁

陣間kiin都要力爭世界第一上單

KT放Kogmov/Azir
今場輸硬

thx

皇者KT當練習逆風既處理
問題不大

你燈到咁
多謝你

希望SKT今晚可以中斷連敗紀錄
亦呼籲連登仔全力祝福SKT

多得SKT為我哋提供笑話LCK先冇咁悶

今舖SKT仲係咪笑話就靠你啦

唔好迫我

做乜

睇Blank心情如何

上年輸SKT輸Afs既場數全部係出Haru黎玩坦 一係就換Ambition個陣換埋下路 上年都比呢度屌到飛起但係一換返Ambition玩坦即刻讓二追三 贏埋SKT 巴打你肯定你係SSG打手？

deft

Deft計錯數

有heal/flash都死

deft不忘賣下笑 咁先係熟悉既kt

deft子解釋下

KT唔賣笑唔舒服

ROX輸到

都係SKT既比賽好睇

我睇嗰陣諗緊有heal有flash應該唔使死
但望望嗰id 係deft

依然深信ROX 30min打後會贏

唉 好廢

Deft不如去打Top
次次都衝最前

deft果然不負眾望

仲好意思話咩LCK三巨頭, 轉去打LMS都未必入到playoffs

講真 望到人話Deft好穩好勁 我都會諗佢地係咪淨係睇KT贏既比賽 或者根本冇睇

賣笑3人組
MMD
BLANK
DEFT

賣死冠軍

數一數二呢

笑先岩

邊個仲敢話我燈? \/

熟悉既KT

唔擔心KT輸
擔心SKT點打rox多啲

唔係贏左啦咩

SKT唔會再輸BO3架喇我估
雖然我好撚想佢輸

kt膨脹啦

KOG 有閃就應該贏到

依加點

deft仲係做大傻仔

仲有之後一場
可唔可以快撚啲完game，想睇SKT輸

重申多次, 放Kog'maw+Azir

落後3k
冇左中inhi

星星

你今場應該ok 架
但kt一定會有人賣笑

屌打ROX都輸既話仲廢過SKT

KT最鍾意打到第3局先認真
怕咩

認真都可以輸架

呢個係之前SKT黎 KT係相反

吶兒

kog極痛

KT 廢到呢LUL

食屎DEFT玩咩

克黎
2/3/3

克黎思坦

kog 5/2/2 29mins

我呢我玩咩
係街

雷茲

deft又死

88

Deft on9 仔

輸埋

MATA 救世界唔該

雷G 3/1/4 lead對面沙雞五十幾cs

GG 有skin 抽

踢撚左DEFT佢啦
羊駝養乜鳩果個係邊

smeb應該好想打鳩deft

又估中一場

佢唔係話skt贏先有咩

KT

我去個廁所痾尿就輸左

你可唔可以收皮
輸左我詛鳩你TSM 3 年

係咪好準呢, 專業分析

2隻最恐怖既ad 同ap

Kt有冇出過Rush

你搞掂deft條撚樣先啦

我都估TSM今年世界賽都入唔到

deft too on9
仲以為呢度係LPL

冇

kog多成倍傷

將佢d 糧由草變屎囉